[五大訴求］唔理衝唔衝 721去金鐘!!!!!!!!!!!!!!!

721見

721！

推

幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇

請大家將焦點放係721
唔好理乜鬼南亞之父

N

721!

推吖 其他唔關721 嘅Post 唔好推

721 維園見

推
721港島見

。

721, 維園見！

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

721見 722請假

21 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

721